CCTVB狗改不了食屎 話班狗係護送同示威者爭執嘅市民走

明明係有人打人再由警賊護走

屌你老母呀袁志偉食屎狗

藍絲返屋企睇返CCTVB
會唔會嘔血

屌

btw邊度有片 我下午冇睇到 跟唔到甩甩地